[幸運女神marina] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

無勝愛派對呢隊波死緊

呢D梗係live post先開

G sir saves us pls

咁樣都唔入

lm

死熱狗又贏唔到 睇到心都涼埋

感動既係 過埋聽晚終於可以讓番前四個位出黎比人

我地咁垃圾都守到呢個位咁耐

希望有歐霸下面幾隊追得貼到

Mount giroud Pedro
Anjorin gilmour barkey
Azp zouma Christensen James
Kepa

Mr bean

唔覺得撚狗會搏tino，應該都係出返朗打三後
中間得獢疤俾a高美斯任爆

good topic

聽日出番卡巴叔 雪鳩雞巴仔

無可能Anjorin

😹

傻撚左？

寧願唔踢
下年再嚟干式13連勝奪英超

利記真係唔可以贏波
香港今日係災難

撚狗做閪到13連勝咩
搞到史丹福橋球場成個公廁咁就有份

熱狗俾人罰未？
又唔洗罰呀？

PES 獢有175

最高潛在高度

15 - Jadon Sancho has assisted 15 goals in the Bundesliga this season for Borussia Dortmund - the last Englishman to assist as many league goals in a single campaign within Europe's top five divisions was Frank Lampard in 2004-05 with Chelsea (18 assists). Special.

上個post小麥條球王片好多舊青訓
雲安賀治 Bruma

得雲安賀治比較好少少

tonight big game

米蘭封埋城
今季真係唔覺得踢到落去

含家剷支那西累人累物

幾多年未贏過愛華頓？

上年將會係最後一年

非車野
見到歐洲咁既情況 香港仲係around一百單真係覺得係奇蹟 雖然唔知作細左幾多
德國9百幾 法國過千 西班牙500+
意大利5000+ 日落帝國200+

其實8,9成人日常生活尤其行街搭車都戴罩係真係有用

下下陰謀論
我講咩你都唔信嫁啦
事實係港人一開始咩事都未有就個個帶哂罩
所以除左密切接觸者
其他人中嘅機率好低
歐洲本來冇呢個意識
太遠加埋who 所以掉以輕心

同埋個人衛生同自我隔離之類
早排朝早搭車順到仆街
以家香港復工分分鐘先開始爆發

聽講宜家香港條街都多返好多人，我怕就係一鬆懈小小就開始嚟料

好多人搭搭下車都會拎搓手液出黎清潔雙手
都係歐洲人暫時未做到嘅野

相對民生d既區真係多番人
我琴日落元朗食 我諗起去番元朗肺炎前人流既1半至3/4到
尖沙咀就唔知 真係有一段時間冇去過

佢地會做 代表呢d野又會缺貨

Next season lineup

CANTWELL ABRAHAM CHO
GREALISH GILMOUR MOUNT
CHILWELL TOMORI AMPADU JAMES
KEPA

好擔心干sir 沙sir有事

啲鬼佬覺得戴罩無用 剩係識叫人洗手
其實佢地啲衛生意識真係無我地咁好

Ching格硬整隊英倫四國隊出黎
不如唔差在龍門用cumming

而家都好缺

安爹返黎啦

以家搓手液明顯容易買過之前
口罩都係要online排/食炒價 但炒價回落左小小

Abraham 續約未

CHELSEA NEED YOU

今場係咪又要對熱狗個陣 用 mount 同 巴克里踢 左右兩翼

唔續都罷啦屌

口罩應該隨住全球大爆發難買咗

一係就返晒工返晒學，唔洗返工返學嘅啲ig stories個撚個都行山或者出街玩

真lengend安

依家街邊多返少少，但焗撚住食炒價
不過再遲下爆得再金啲嘅時候就唔知有冇，睇啲本地生產多唔多喇

車路士前鋒阿巴咸拒絕了球會最新的續約提案，他堅持認為，自己的工資應該與貢獻相匹配。

今季阿巴咸在車路士一鳴驚人，在25場英超聯賽中攻入13球，一度是藍軍倚重的主力中鋒。目前他的合約還有兩年，週薪為5萬英鎊，藍軍願意給他加薪到10萬，但這並不能令阿巴咸滿意。

阿巴咸看齊的目標是之前與藍軍續約的奧度伊，後者的週薪達到12萬英鎊，根據出場、入球等條款可浮動到接近18萬。阿巴咸認為，自己也應該是這個待遇。

自從去年底以來，車路士給他的10萬英鎊續約條件一直沒有改變，這讓阿巴咸不滿，在幾個月的談判無果後，他拒絕了藍軍的續約提議。

以家d商家睇準呢個市場 想玩本地生產
岩架啦

好多人覺得一開頭爆果陣香港人太緊張又誇張，事實就係咁敏感先令到條數咁細
真係個個洗手戴口罩，加埋home office/停學，已經差好遠
如果封關封早d仲少

100k仲想點。。。

垃圾topic

仆街仔

屌你牙譚
比貴薪你起碼都要有表現喇
咁耐冇入過波
自己射得差仲要攤大對死人手

比起mm
譚同大袋真係
態度都贏哂

點解標題無勝愛派對

黑鬼係特別麻煩。

350k簽Sancho會唔會全隊青訓要求250k?

love post sin

你啱

肯定會r人工
成班英撚仲要咁friend

袋狗做壞咗個頭

真啊，未撚爆落嚟已經搶晒口罩同啲清潔用品，其他地方要爆撚晒先開始搶嘢，不過唔少物資已經去晒香港
如果唔係個垃圾政府肯封關同做好啲指揮嘅話應該會仲少

習慣唔相信政府係好事
屌你老味一月中都仲叫人唔好戴口罩
我哋一月頭已經搶口罩
仲要有班仆街返大陸拜年

香港人今次其實真係好撚勁
習慣咗冇指揮
習慣唔相信政府
習慣各有各用自己方法出力

今次真係要多謝反送中

國米出唔出到關去都靈

唔使續啦直接躝啦

呢條垃圾直接躝啦唔使續
又係一件玻璃人晒米飯

條友對上一次入波係幾時 已經唔記得左

一件反骨袋狗又搞亂返個薪酬制度

abraham+40m-->luka jovic

譚狗淨係季初好彩入幾球姐
你睇近排都回曬塘

袋狗幾錢周薪

咪寫咗

LAN

Don’t worry he will sign
He wants more money but won’t be a problem

仲要廢既

呢兩隻黑人一路都睇佢地唔順眼 兩個都覺得自己好撚勁咁

香港點會作細
一月頭啲黃底已經開始戴罩你估真係冇用？

譚仔真係有價好賣

譚還好，起碼佢唔會嘈離隊，另一件反骨仔就

係咪絕殺阿妓個球

一月頭黃底帶頭戴罩
林奠: 不用戴 有病先戴 公務員戴左都要除番低

而家因為個個戴罩 感染數字比其他國家少好多
林奠: 因為特區政府帶領下 感染人數很低

屌你老味燈燈池

譚狗+袋狗 同多仔加錢換haaland 同sancho 算啦

譚狗近11場入2球 唔該躝

燈黎把撚 我地主場咩成績大家有眼睇

都唔知幾耐無開過勝愛派對

又要屙in 拖肥下盤

因為佢仲有2年約所以未嘈住炸
之前袋狗剩返1年約所以就嘈
2件都養唔熟唔肯續約
你睇其他true blue青訓一早續晒

Tom仔 James好乖

唔信任個政府數字姐 不過我估差唔遠

mm 都一早續左

叫譚仔望下蘇蘭基既下場

屌你老母
咁撚大袋 表現又唔係特別好

唔撚續約，我支持撚仔好似對安咁雪9佢

屌 你估多仔d高層好似軌d高層咁on9咩

咁換法，至少要加$100M

haaland好似有60m解約金
不過我估除左皇買佢
佢都唔會想走

作為打工仔又好明白佢
大家同期入職嘅同事
自己最近表現好過人地
一定唔會接受自己份糧低過人

60M 解約金咁正？仲唔狗衝

marina聽呢到班ching講
譚狗唔撚續
山狗太貴破壞薪酬架構 唔買

仲有cheek

譚狗out算啦 fake blue

到底我地左閘係有冇進展過
Telles 同chilwell 真唔真

Legend

沖條撚咩 人地點會理你車路士

佢經理人同佢老豆筆佣金先和味

Let's go Ross

佢去得多蒙特，其實已經無我地份

譚唔續約好似仲好
而家簽過勁嘅又唔得，撚狗似想畀佢上位
又要畀時間佢升，成果又未必令人滿意
又冇理由簽個廢人返嚟
佢唔續約就可以全心全意追個一線前鋒

追番個女人達

寶清RIP

真心定曲

曲啦

事實就係啲泛民就係咁諗，只係佢地呢九個月都唔敢承認

油狗不如係英冠買隊波仲好

賣車狗 快

咁後生就咁反骨
睇下熱剌個班先啦
威左1年就咁

派清都咁諗

留名睇佢地7-9 月又空降之後出嚟屌人界票

有個返撚咗泛民嘅人已經出嚟跟風屌啲素人做咩出嚟選啦

歷史不斷重演緊

Sorry
我係支持各有各做
街頭抗爭有佢既既用途
但有手足有老婆仔女有家庭
未必可以承受到咁高風險
咁承受唔到風險有承受唔到風險既做法
兄弟爬山各自努力
最重要係打贏場抗爭姐

做咗廿幾年忠誠反對派
今年先突然之間諗到要全面進攻議會
全面進攻功能組別

Who

九月未到就已經嗌緊血債票償就知佢哋目標係咩喇

應該唔俾係同一國家買兩隊波掛

全面進攻議會=同支共全面反枱
忠誠反對派=美帝係香港既代理人
你睇下近幾年既中美關係就知點解佢地會轉左軚

佢自己覺得姐
就算問啲藍屍都冇人會覺得佢做得好

屌你，賣港賣到仆街就美帝香港代理人
如果佢哋係咁陳雲根都係啦
唔怪得爭取雙普選都咁難啦
原來美帝叫佢哋唔好爭取
入中聯辦傾傾先，怪錯晒佢哋了

都是老朋友給的面子

之前成日屌人返泛民同深黃傻粉嗰個囉到頭來為咗錢自己就走去奶泛民，但all in落YouTube度做牆頭草就刷到鞋有著數咩？一黃標就喊苦喊忽啦

班藍絲聽多幾次林奠咁講 真係會覺得政府帶領先少人中招 藍絲無腦無思考能力

泛民同本土從來唔係同一座山sorry

係人都知
立法會又唔係叫你去含

334機制下, 你想贏就係要連埋次要敵人贏
唔通學鄭松泰條打靶仔話自己1 vs 69?

屌你老味 呢幾日又空中飛人又綁架又被消失 班泛民揾美帝都剩係識關心個選舉會唔會俾人DQ

多數都係選擇相信自己想相信既野
但到去到覺得事關自己 佢都係會揀去做最合乎自己利益既野

吓話，綁架晒成個反政府陣容唔叫人含?
我唔撚信吓，睇吓佢哋推邊個人出嚟架啫
不過佢哋自己傾掂數，唔覺懷鬼胎再算啦

唔推初選咪唔好投囉
反正佢地都試過係狗西補選咁樣輸左

其實好多所謂本土派候選人都係掛住個名呃飯食
我上屆投左蟲泰
但得罪講句
佢同個d日屌夜屌泛民咪又係一撚鳩樣
入到議會又係咩都做唔到

一日你奪唔到權,你一日都冇得查證你口中講既野
呢個就係現實

唔通你叫美國同你講d冇證據既野咩
你睇到既野,人地國務院亞太區一樣有人睇到

真,我都投左鄭松泰
呢條打靶仔咪仲衰

到呢刻仲有人相信支共肯跟遊戲規則玩
真係好撚好笑
民智倒退番廿年前

唔係想幫白鴿講野，但佢地都有幫手
Eg 私人起訴的士佬

切今晚係咪重未出到住

新西受害者

我淨係望王伯羽出黎選就算
熱狗班打靶仔同飯民本質根本一鳩樣
只係為左錢而戰
光頭達為得3萬蚊反師傅台, 跟得佢既人一定係人渣黎

原來呢到都唔少師兄住新西
當年佢黎我樓下謝票時 我仲要拍左佢手臂一野話佢叻仔

今時今日仲叫人投白票既政黨一定唔投
含撚投票唔係因為支持泛民
而係成個港共政權
包括777, 建制派d狗
呢幾個月不停殺害手足、迫害手足
佢地一定要輸
俾佢地贏左點對得住死去既手足

當年其實都算含含地淚投咗黃俊傑......

九龍東表示投乜都死

係有一班浪漫主義者以為好瀟灑唔加入建制入面就可以達到目標

宜家區議會就係樣版，無牙老虎
政府完全繞過

投泛民俾佢地賣港又真係好對得住手足

都係嗰句，選其實冇問題，但呃人話入到去就有雙普選嘅就係仆街

冇諗過有用
只係純粹拎錢用

問心果句
冇外國軍事直接干預
根本冇乜可能奪權 人地外國所謂勇武抗爭
係會有官員/軍官叛變
你覺得香港有?

唉 次次發完夢返去都要同老母嘈交
好辛苦
就黎頂唔順啦
點解會有個咁撚藍又自私仆街既老母

最後個句你講出重點

個段

忍下啦
未做野係好難自立

今晚：

雞巴
真隊 超人 女孩
牙朗 疤 獢 RJ
獴 豬 柏

後備切出黎 入波

我以前都會
次次出去都係比人屌住出
番去都係屌住番

加油手足

我做緊野啦
唔但求佢會支持
但次次都要互屌 好撚煩
出去已經大壓力
返到屋企都要咁樣，好辛苦

其實係好現實
香港已經叫好好 有美國利益 美國會睇場

人地庫爾德人比火雞佬/俄狗打到條屍都冇埋都唔會有人理
只係希望班港豬參透到呢次機會係難過九星連珠
含撚都含班後生
唔好再同班老野含

建制唔賣港？
香港人都殺撚埋
如果呢個時候仲未識分主要敵人/次要敵人
智力仲衰撚高藍屍

唔出聲
入房
講乜都哦哦哦咁應

唔對話就係最好既方法
我都試過3個月冇同屋企人講過一句野

講真依家一年都未過已經分裂成咁
如果冇新嘅目標場運動都係咁先

你收皮啦含泛民含到情緒綁架埋死左嘅手足

會睇國際線既手足就會明白到
呢個世界其他國家都係咁自私自利
老美唔係有利益係香港 再加上風向係要㩒低想發圍既支那
根本理都唔會理

之前見到連登仔對鬼佬/外國人有幻想
真心覺得無知天真

extra injury

其實ching意向係乜

今次又唔太擔心
因為美國要收共產黨皮已經係國內共識

果班支那通 / 對支既鴿派已經收晒皮

有本土投本土
無本土投泛民
總之一定唔可以俾建制贏
就係咁簡單

咁都咁含泛民咁就算鳩數啦

應該都係講緊原本個傷

挑戰全英超最年輕陣容

有人對美帝有幻想咩
大家都知道對方只係工具

都有陳澤滔既

上屆真係...

論表現黎講飛機師已經係最好

有時聽d小朋友講真係有
仲覺得香港有民主就會變成有人情味同唔係淨睇錢既香港
我呢件廢中都忍唔住要說教下

Serie A: Parma and Spal were going to play right now (h12.30).
The Minister of Sport has asked the Italian Federation to stop Serie A with IMMEDIATE effect because of the Coronavirus emergency. Players are back in the dressing rooms and waiting. 🔴 #SerieA #Covid19

我都投左新政
熱狗真係投唔落

九西
上屆投左游B

停埋英超，當今季冇踢過唔該

真係有Anjorin

我都係

如果停 買左季票既球迷真係
不過好彩都唔剩番好多場睇
就算有Refund, 都好難搞

支持猁迷血洗支共

可摸耳停埋今晚場英超

即刻腰斬
我地就係前四

歐盟流動性咁高
意狗中得, 其他國家係遲早既事

03年SARS 全球人口流動性低好多

Lampard on Barkley

"He has worked hard, got his nose in the team and he does need confidence as a player. I believe that. So, to try and play him, give him minutes, is always going to help with confidence. If he plays like he did against Liverpool and Tottenham recently, then he is going to be a big player for this club.

"I have been pleased with his recent performances and he needs to keep churning them out. I definitely know he has the intention to. I see it on the training pitch and how he holds himself every day in this period, so I am happy with Ross."

華西仲要對亞特蘭大
巴仔用心良苦

巴9

Serie A have decided to PLAY the match Parma-Spal and also the other today’s matches (also Juventus-Inter). 🔴🇮🇹 #SerieA #Covid19

繼續

都係踢一場收皮
你估巴仔孔明咩

入場睇輸波

勝愛派對

拜仁算仁慈啦
你比阿特蘭呢d得個攻字唔識收就456

Ching個邊多唔多人帶口罩

完全冇 我戴左一日 被人當怪獸咁望住

係英國帶，你反而比人當有病

你戴口罩班英狗眼超超啤到行

班白皮豬等死啦

香港開頭幾日又係咁，覺得係黑衣人問題，出街都比人啤，但明顯我地啲文宣係好有效同有沙士經驗，好快轉晒風向，唔係我地都會好似佢地咁

天氣幾好

英狗呢種劣等人都係等滅族

一講就落雨了

傻閪 racist 白皮豬
唔戴等收皮啦

巴打咁早入場嘅

屌準備過荷蘭 諗緊戴唔戴好 驚比人打

白人特別中老年個啲抵死，
但唔知啲中東、黑人係咪都係咁，佢地/啲fd 係家鄉運啲毒黎死得仲快

想問下九西撚 碌撚如果再選 你地投唔投

咁早入場我尋日睇The big blue都喺球場附近鳩行到差唔多開波先入場，撞正有人放照明彈

驚比人打多過無左條命？佢要打你，你有無戴都比人打架啦，鬼叫你黃種人

上次唔會，今次都唔會

利申：上次投小麗老母

諗住睇操 落雨落到狗屎咁 冇人出黎

黃碧雲都唔會

我依家先係Earl’s Court

投，不過佢一定唔會選

至撚憎條小麗老母

但個邊啲asian都會照戴？

一鳩樣利申新東

黃碧雲臭閪黎
劉慧卿2.0

聞過？

其實洗手唔好摸面緊要好多

係歐洲帶，真係驚比人打

呢個唔駛講啦
老派果咋全部仆街死啦

我都諗緊戴唔戴好....戴又死唔戴又死咁

反而喺澳洲見過鬼佬戴N95不過整體喺講連Asian都冇幾個戴，喺市中心都係咁

戴吧 真心保障自己

獢

冇占士 冇天神⋯⋯

真係

黑雙煞

433

又出巴鳩

屌死蘇狗

居然無RJ

猛巴嬌

占士場場都出都唔係辦法嘅

[勝愛派對2020] 車路士 對 愛華頓

出蘇馬

猛同巴係咪有撚伯裸照

個bench
要換人入黎攻就anjorin

冇人咁點

個後備陣容咩料

英超最老三箭頭
英超最幻三中場
英超最廢後防

翼冇後備換
出迪加都唔出天神
迪加呢排唔太得就bench 下啦

林狗最後都係決定重投傳奇蘇馬既懷抱

今場冇晒人都好屌

要換人入黎攻就巴輸

後備要擺bouja

唔記得左添
Sir

切又傷

聞到陣閪波味了

Btw emerson正式壽終正寢

根本傷曬

切bench 都冇

Kepa

睇都係睇嬌魔踢成點

唔夠人用 將就下

好過擺23號

艾馬狗斷左腳近幾場後備都冇

佢喺車唯一作用就係用嚟打牙朗稻草人

根本就未出得 擺佢係bench真係冇乜意思

撚伯寧願擺新仔做後備，切應該未有英超match fitness

切已成廢人

早兩日踢左場閉門friendly要抖
Pulisic 都有踢

話說好耐冇見過連登席反雞巴

想睇新龍虎切

Bye 艾馬臣

比人ban左

可能好過Ayi

講起Friendly就嬲
無啦啦踢嗰場垃圾冇意義Friendly
切狗咁就成為廢人

可以睇u23

呢場會唔會比愛記456

因咩事

打邊隊？賽果如何

要出又咪出牙衣先，我唔信撚狗會出Bouja

踢得呢啲 但正式賽事幾分鐘後備都出唔到

天神好似有少傷
中場 前場冇人用 呢個陣已經最好
係怕牙朗lb 會比人撚

Rj上場休息今場又唔出

Broja 阿爾巴尼亞人

Zouma + Rudiger

應該係上幾場太柒比撚狗beach
但撚狗又唔係比佢打閘

Berand

搞到我諗起干二冇人用到要用煲架打正選

切後備都冇 痴線 無人到咁

十個大傷有九個都踢唔返起

踢阿記個陣 出林仔

Alonso fit返
無得推Azpi去左閘

Lampard今季唔會郁Azpi

仲有佢老死堺x人未死

肥安想要幾多球啊，出聲啦

呢場就係未來龍骨
新左仔 嬌魔
新撚伯 巴仔
新華碩 M狗

俾佢抖下都好丫 踢咁多場

Scott 經典d
唔明Conte點解揀佢 佢係u23都唔係主力

閪陣

林仔後備無份？

而家係神翼

Mount + 巴仔 + Gilmour

各位請接受現實，切已成廢人

條友仲瘦過gilmour

今場就係嬌魔變嬌狗嘅關鍵
叫定先

早兩日打咗場閉門 無bench正常

但係m朗打433同冇lb有咩分別

林仔賣左

好難估到呢個陣竟然唔踢352

想知丹麥狗bench

係撚狗又試組合
定係見天神傷完做precautions

去白禮頓睇啦

係，琴晚都唔見

應該james都有傷

發覺撚伯一定會出佐/azp是但一個做隊長

我唔想見到巴仔

今場柒咗又會收返架啦
偉大的左翼衛係唔可以打左閘

其實係未傷好都好難講

Christensen 岩岩傷好

放題

條中場廢到

Kyle scott係自己ig成日打飛機架喎 15歲個陣傳皇馬想要佢 我係佢u14定15個陣follow左佢ig 以為佢好撚勁

呢個真，十場有九場西，仲要對面班前鋒咁fit

第三隊長係邊個?
唔續約既安?

成日話唔fit
會唔會根本fit 唔番

牙朗救全家咁多獲
入波靠佢

牙朗做左幾場英雄咁快又要比撚狗迫害變朗狗

高華錫傷到幾時？

後備有兩件唔識添

出牙朗或者艾馬咪一鳩樣
出牙朗好啲起碼入到波

踢完一場u23又要抖

猛仔又要踢足90

三後衛嗰陣囉

咪當打多個前鋒

新青訓訓神鋒同新切

咁大傷預休一年，操返都起碼一兩個月先有態，呢的冇得心急，心急復出好易再傷

想睇包輸

出番3中堅 比牙朗前插後上 轟幾腳好過靠其他廢人
而家433 10件都攻唔入

有預感今場朗狗連番失誤
比撚狗雪到完季

睇佢出嚟搞笑？

同意 同埋後備完全無人換

入波囉

獢！

出佢吸經都好

又吸

Speaking about calling Scott up to the first team squad for the win over Hull in 2018 then Chelsea boss Antone Conte said: "... in Ampadu, for me, it’s not difficult to predict a brilliant future for this player.

“It’s the same for Odoi. There’s Sterling, Chalobah’s brother and Scott and they’re coming with us for the game tomorrow.

“I think Chelsea’s future is very brilliant for these young players.”

今晚究竟係會比人456定嬌魔超進化

你自己down奪亞衣av算啦

仲有人覆個on9獌狗

獌狗真係天生死賤種嚟

嬌魔上位 如果又來motm

擔心一場即變嬌狗多d

驚佢被對面逼幾野 即刻變獢

有自虐傾向? 虐待自己對眼

又冇切..?

想問下大家
四大中堅比你揀
會放棄邊個

全部放棄

zouma no doubt

總之下季要見到 面罩天神+ampadu
其他盡早躝處好人家

Rudiger

嬌狗躝啦屌你老母

巨商

Still 0 appearances at Brighton for Tariq Lamptey - he hasn’t even made the bench yet.

It does make you think he rushed his move away. He could’ve stayed here, played every now and again (especially with our injuries) and developed through loans. Hope it comes good for him.

入嚟俾人屌

我都覺佢傷完都冇乜好過咁

Mason Mount is the only Chelsea player to play in all 28 Premier League Games this season [SkySports]

三頭地鼠
最多留迪加

嬌嬌狗

安

巴鳩好廢

今場頭廿分鐘算唔算今季踢得最好既廿分鐘？

Zouma

Armando Broja 係前鋒？

幾耐無見過踢得咁好嘅上半場

Yes

有無戴口罩？

Arsenal in talk with Willian

wtf

如果佢走買到sancho梗係最好
但係事實唔係呢

咁去阿狗都好過去熱狗

同阿狗一家親
J歴史保前四無錢買人
玩幻幻

幾百m買起人icon

巴仔2個助攻，又要永續了

續安啦

青訓+成班老將都入波

喊左
三件老野都有波入

巴鳩都食咗屎生性咗

呢幾場同Mount都打得算係咁

新Wise= Gilmour

撚狗係咪搵到説明書

打bayern有沒得打？

冇啦
你見防守已經兩班波

無
俾人炒多場

55號新人?

無高佐 成隊波簡單直接 唔再妺妺下

好耐無試過睇波睇得禁開心
睇到笑出黎

55號 jm9

無對比無傷害
Anjorin都係練下波先

今日中前場都生性

波也

送到龍門口都食唔到,唔怪人啦

55號lan

希望拜仁留下手,唔好咁記仇

傳奇巴仔今日做咩
係咪有波入/助攻 今晚佢落club張單就撚仔埋

大炒
Clean sheet
Kepa復出
新仔
勝愛派對

連續兩場CS

撚狗想玩9個55號咩
出件嬌魔再出件55比落去
同搞笑有咩分別

幸運女神Marina帶領我車勝利！

呀嬌個樣似中學生

55號 morata+baka+zouma 合體

波也踢幾分鐘都好過55

Gilmore同乞兒頭喺新仔來講算超班

行行企企
態度有問題

Kepa = 車路士關鍵

叫u23領隊帶隊咪算囉

個波也個樣好似25古

安佐魂吹大左

終於開得勝愛派對

件55號仲hea過切狗

隻蘇馬狗完場係度又笑又yeah 頂唔撚順

殘陣反而大勝

青春風暴

嬌魔=法比

18歲起朵！

真係快d躝
控腳波都唔掂

Gay 魔

嬌魔踢得真係幾好

勝愛專家巴仔

係啦，出15分鐘都唔撚追波

傷撚哂反而係今季蠃得最舒服既一場

用Broja 後備好過呀衣

嬌摩motm

開心嘅係
最有heart 嘅4個都入波

條撚屌起碼送左2個大禮

嬌魔心理質素好高

新仔兩件上黎都要食人一下飛剷

求其搵個港超聯既踢都好過阿衣

兩個助攻

嬌魔真係好丁到

証明傷左個啲先係問題

6碎加入車路士有得出成20分鐘都仲行行企企，啲心態好到

又motm

Billiesta

嬌魔chi

好耐無開過勝愛派對

踢完90分鐘好似打完丁咁個樣

佐狗可以返去沙狗度

果球如果係亞衣 對家一定唔會剷 因為知佢廢撚到喊

踢咗12年，可以退休

基魔

嬌魔真係cls

Billy Gilmour covered 12.62km today, more than any other #CFC player.

He also completed 74 passes which was more than anyone else. 93% accuracy. #CHEEVE

以為Barkley motm 見有網站寫佢9.1分

有無安佐雲最尾行去嬌魔到頭dupdup 擰哂頭既gif

嬌魔

但車box to box個位太多人，要賣佐。唔係高左簡，嬌摩做後備哂左吸經

巴鳩球助攻真係好靚

新龍虎切黎切一開始都係養生足球

要賣啦，俾位嬌摩

嘩屌

真心靚

佢連隊友控波佢都好似唔想要咁

唔通真係百屌成材

連續兩場MOM

射左

上半場有球比安都好勁

車版沙維

Wonder west woman

0g0a 兩場motm

下場無得唔出啦，但有佐，收起猛抖抖

如果唔係on9 55號仔 基摩就有助攻

大家估嬌魔幾時會斷腳？

Ross Barkley outstanding again:
3 - shots
2 - on target
2 - assists
6 - key passes
98.3% - pass accuracy
The highest in every department among the #CFC starters. The most decisive player on the pitch.
#CHEEVE
巴仔

讚完好快打回原形，7頭安打熱狗夠成個球王咁啦

林狗嬴開就原陣到輸為止

感動既係嬌魔未洗做狗住
完場成個感冒童咁

嬌魔條仆街仔拉高晒啲標準
搞到Anjorin幾尷尬

呢隻55號 踢青訓好似幾勁

lampard loves rosssssssss

嬌摩 mm 佐
我射精了

老實 覺得今場motm係巴仔

獌又學人打343

18歲仔
唔好用咁盡住好d

Kdb都係咁 希望keep落去

都好好

巴仔今日真係好撚勁佐高黨收晒皮

我車條中場係英超有邊隊好過我地？

但佢好撚淡定完全唔似18歲
比人圍都猜得返出黎/推生個波

嬌魔快d練埋手術刀就正

巴鳩今場食左藥，咁撚勁

今場除左zouma都踢得好好

跪安吧

佐狗都未出得
今場先係第一場

有冇mm個球gif

d人9 diu個球，其實回防快姐，佢一控，都未有機射。但走動少唔ok，其他都唔錯啦，打下後備。不過仲有龍虎切

55號叫咩名

其實mount都好好 不過早換

安佐雲都好淡定，擺明睇波行行企企

佐為

猢cfu又贏

今場4比0 我相信去到安聯球場都得

本身今日有助攻

宜家轉左踢養傷足球

係喎。咁下場實有巴鳩同嬌摩

班英撚真係吹撚到
明明吹大左

撚仔夠膽出18歲正選
換著之前咁多領隊

肯定出衣狗 唔做唔錯

希望之後唔好膠同埋今場愛華頓都幾廢

安聯球場-只會有我轟屠拜的回憶

55慢左少少起腳

左同嬌魔唔夾

功能太相似

其實上場對利換左出黎同嬌魔一齊踢

嬌魔已經靜左好多

不過要睇嬌魔既可塑性有幾大

暫時我覺得佢踢得最好既位置係deep lay playmaker 亦即係左既位置

下場可能有番kovacic

今場仲要distance cover 最多

走啦

陳浩南可以喺到打交打到去銅鑼灣做揸Fit人，我肥屍一樣得

真, 之前d領隊肯定變陣盡砌一隊果班就算9數

踢左今場會唔會即刻續約

完美演繹 愈老愈可愛

第一腳已經判左死刑

發夢個陣

你班友真係好痴線
Anjorin明顯怯場啫

閪女人收返份contract plz!

希望雪鳩隻咸狗 搵過第個青訓上

俾猛抖抖

佢踢青訓都係咁既步速，但始終果班級數嘅球員
就算咁Hea踢都會踢得好

勁D就係勁D 呃唔到人
占士 嬌魔 M狗 呢D一出場都唔會好似55號咁
淆哂青 唔知做D咩咁
嬌魔跟住果3場應該都要踢 AV同拜都係佢

第一腳控得差 控咗落左腳到

有料既人好似嬌 ampadu 呢啲 第一場都扮到好有經驗咁

係咪第一次開到勝愛派對

即時解約 thanks

出青年軍訓練下is ok

broja望落唔錯

今場又有貨交又跑足全場

有冇曼城fans

有對比之下以班新仔黎講，佢真係好impressive

個樣好撚似古圖狗

呢d就唔好J喇

波都冇乜掂過咋喎

支持Ampadu 下季返黎

ampadu而加無得出咁濟喎

請珍惜被未狗化

之後踢落其實都無咩問題

占士 m狗 踢左兩年英冠/荷甲 無得咁比 但同gay魔比真係差好遠

名都未改 叫住55狗躝先

2-0 vs. José
2-1 vs. José
4-0 vs. Carlo

Frank Lampard has won every game against his former Chelsea managers as Chelsea manager.

打熱勁撚到 唔知點解rb唔出

我寧願比佢坐後備都唔想睇呀衣

賣撚晒果d 四大中堅重組算啦

佢上場歐聯對熱狗先一夫當關

真，季初d人先屌9林狗贏緊出佢俾人追和。
lihkg轉風向

撚狗=天生二五狗格

Ampadu唔好亂丁啦
多甩漏到死，仲叫人下季返嚟打正選
俾人屌死都似

唔知幾多場後會變嬌狗比人叫去打血清

好想守護柏度呢個笑容

擺第3前鋒啦，衣狗後備都唔洗坐

想跟雷狗

其實我地啲新人真係算好撚勁架啦屌
除左獌有rashford greenwood 其他個啲邊有咁撚勁

叫佢返嚟一踢，無人話正選

原來MM跳老舞係聽個youtuber講

我諗林伯特對安佐雲期望唔低，都有20分鐘踢，平日插喉都唔換人

隨便 快lan

55號第一腳藍天
第2腳起唔到
第3次就睇似嬌魔帶住波佢讓路企左係到
淆哂青唔敢現位拎波 佢自已應該都估唔到會落

係 呢d25狗快d躝

期待一日
Lampard vs Conte

第一場嬌換出黎即刻比錫菲聯追和

大家比d時間啦

大把人話下季佢搭天神

咁果場真係抵屌呀嘛

但唔夠高打正中堅。不過都要回收，同快手賣左zoma

認真英超青訓黎講真心係數一數二

行行企企咁唔知做乜

老豆同仔仔咁

呢個星期鏝直接影響前4做一個星期鏝 fans

Willian stay

因為無試過贏咁多粒

新仔十八第一次落爆過三個人入波好冇

安去阿係好事

條友係到留3年絕對會阻住我轟發展
去熱又會冇曬金章安之名

去阿 呢d 沒有未來只有歷史既球會岩曬佢

曼城呢場輸啦

let go blue. Manchester belongs to blue

好耐未試過七十分鐘就可以Hea
次次都要打醒十二分精神去到完場先有分袋

三張幾野想靚仔個motm？

Anjorin 呢一批青訓最有潛質
Broja 今季突然彈起左 上兩年唔算太sharp 有待觀察

其實咁樣發展係幾好，新仔好多機會

唔好吹奏gimour住
驚佢下場就被狗化

見到fb班傻9係咁吹奏嬌魔
仲要講到勁過佐狗

阿狗 = 車二隊

咁呢批青訓都躝得

塊面白到

Anj有潛質

車狗:波都唔識踢，躝啦

今場三中場都踢得好好
可能對面成隊中左降咁 冇人迫先踢得咁輕鬆

我車最陣原來係歐霸小隊 + 幻幻

Anjorin 定位係中場/ wing ? 林伯係咪當佢切咁用？

借走踢下都有機

Gilmour本身佢已經係神童黎
特登係Rangers買返黎

真 我仲好過佢

Anjorin 同 Glimour 算係同批？

平時都係踢到街場咁？
明明d人都話佢唔差嫁

ask hawk
how many % will willian leave

對拜成隊都一齊狗化㗎喇

anjorin已經叫最有潛質

歐霸小隊 > 本土隊

Loss against his former mc manager

希望100

廿分鐘就判死刑？
嬌魔第一場都碌柒咁

不過樂觀D睇 好在件55號唔係太對版
唔係季尾條臭西又慳番買少件翼

過多幾場睇定d，上季佐未被對手睇通之前都比人捧到上天

隱性迷摩

算啦，呢班人痴撚線架
18第一次踢一隊怯場就判咗人死刑

身型都唔似1815俾盡

原來Scotland
我仲以為佢英人嚟

真係cls
第一場踢英超就判人死刑

我覺得柒都緊要 但佢係到行行企企隊友係佢隔離攞到波都企定定
Pedro 32歲踢90分鐘都跑上跑落啦

希望100% "lan"

追仔表示 嬌魔垃撚圾

gilmour又man of the match

邊個

Gimour種感覺好似當年法比加斯

2比1都夠膽換 轉頭又輸多粒

屌

猁summerc入左黎注意

法比勁好撚多啦

今年第一次睇得禁開心
456打街場
有笑料有老鬼有幼幼

陣間買少少曼狗贏
4.幾倍抵搏
燈燈佢

高過Ake

當年法比 好勁
有埋入涉 再射埋

高猛仔幾皮

Yes
Anjorin 一直都越級挑戰
15歲踢u18
16歲果時已經踢緊u21
早兩年同James, Gallagher , Sterling 呢批一齊正選

球會重點培訓

笑下咪算
第一次踢英超唔適應先控多陣都比人踩到飛起姐

嬌狗 xx場0入球0助攻 好心佢躝啦

唔借走分分鐘有得踢

躝

有嬌魔 , conar Gallagher 睇來都無運行

即係外借機會唔大？

計埋個頭髮厚度?

希望佢知恥近乎勇

sterling依家咩料

今季最爽既一場波 完全享受每分每秒
之前d比賽10場有7場係睇到火滾 3場係領先緊驚比人反cup

Glimour係兩年前買返黎啫

第一下以為sterling係鏝個個

平時睇新仔第一場通常跑動多失位俾人屌
好少養生成咁
問下平時佢點踢姐

呢件濕鳩拍得住佢師兄巴鳩利

嬌魔d球風似modric
細細粒、跑動範圍大、又可以扭過人
前途無可限量

法比18歲嗰陣同美斯同級 邊有得比

一出黎即刻轟個藍天射球 致敬巴仔

踢曼城拜仁果d龍門就慘 場場咁少數據 一個唔覺意比人射個世界波 成場比人射一次就入 咁就仆街

佢對眼好似望緊你，又好似唔係望緊你咁
視野應該99

外借政策開始收緊，要諗定邊d借邊d賣

鏝條防線好危

想pedro拎
當然佢今場都踢得好好

英國護照開始值錢

Pedro wants to stay
球會一早講左唔會同佢續約
但佢搏晒命 想球會回心轉意

俾我揀柏度

Gallagher好傳統波牛

嬌魔有法比加持..

佢身型踼法有d 似八九年前果個麥基治 當年又係吹到好大 同Di Santos 同期

歐洲都Top5

Giroud stays?

油王唔係買隊蘇格蘭野玩衛星咩

早兩日官方有出片 但依家借咗去Wigan

留佢都唔留安啦
2yrs deal

安走啦

系出名門

傷離別

Pedro呢幾場仲勁過未傷前嘅美國狗

柏真係值得續多年，次次落親場都比足貨你，冇功勞都有苦勞
安柏二揀一我一定留柏

respect
pedro 一直都好欣賞佢場場都搏盡

麥伊治蘭透露，自己喺16歲個陣，曾經有機會離開車路士，轉投皇馬或者曼聯發展，但係佢最終決定留喺藍軍，仲相信自己有機會喺一隊佔據主力既位置。可惜既係，世事既野真係唔輪到自己話事，選擇留隊既麥伊治蘭不斷被車路士借走發展，就好似人球一樣，所以佢最終喺2015年轉投左賓福特，逃離藍軍魔爪。

最好笑既係，麥伊治蘭覺得自己喺車路士無位踢，當年就應該去皇馬發展。呢個邏輯雖然係岩，但係佢要選擇既地方，唔會係好似車路士同皇馬咁，無辦法向青年球員提供足夠上陣既豪門囉！不過，佢依家都只係23歲姐，仲大把世界呀！

Anjorin 球波喺月球落返黎未

Btw

Anjorin 未肯續約
Lampard +球會盡緊力留人

點解球會唔比機會柏度，基奧特

偏偏比機會柒頭安

有啲似何廣沛

Anj 唔洗續啦

安走有機會留柏度
買返一隻翼

未交到表現就扭屎忽花, 死埋一邊啦

好似幾勁
起碼幫佢拍條片

通常d廢柴 咩安祖雲 渣波 果d撚樣
彩你都傻

I will talk more about Loan and youth players this week

Willian out

lan

青年隊比賽交到

Zinchenko 嚇撚死

波也做錯啲乜

Pedro咁多年打後備打翼衛都任勞任怨打杯仔都跑盡博盡 佢值得續過安啦

你地會唔會太痴線已經jer死tino

又一件大袋狗

hawk, 有d news話油狗想買冠間蘇格蘭球會係真定假？

Lan得

柏度可否不要老

雖然知道正選好返之後佢出場時間唔會多
但都想佢續一年做後備
就黎33歲都咁勤力真係好難得

躝啦Anj。
垃圾車笑匠名額已滿（包衣）

同問，光明正太咁搞無違反任何條例？

唔夠說服力
話鳩知你青年比賽幾勁
英超先係真正戰場

又一件反骨仔又唔係冇位俾佢上

邊隊？買了？
荷甲唔係有隊衛星？

主要係冇位，新翼+美國仔+袋狗+師爺

藍天射球，唔追波
大佬英冠都踢唔掂啦

屌咩 柏度留黎教新仔走位射波tikitaka 都夠班啦

如果安唔續 份約會唔會留比柏度？

終於出番黎了 睇唔到勝愛派對唉

G持！

Thanks hawks

希望Pedro留到隊

打強隊搵佢守半場都fit

Ancelotti asked if Calvert-Lewin's miss changed the game: "No, the game was already over in the first minute."

Ancelotti: "Everything went wrong. It is not difficult to judge this game or analyse this game. We were too open defensively, we lost a lot of duels, we made a lot of mistakes with the ball. It was not a good day. What we can do is learn from our mistakes."

Vitesse 唔太滿意車路士派黎既球員
呢兩年少左合作

Ancelotti on his return to Stamford Bridge: "Disappointed for the result. Joy for the reception."

武神打

33歲仲同你跑盡，咁既態度邊度搵

我又唔覺得佢係續完就會hea踢既人

哥狗攻個時係咪一定搵隻閘收入中間打多個中場

I don’t know
但油王早幾年都有咁既諗法
但最後傾唔掂 （西乙馬略卡

佢既態度真係好好
今場好值得拎motm

呢件真心愈踢愈霉
送都無人要

買d德乙西乙都好

攻中插入half-space 兩閘收入中間補位

係嘅
所以都預咗多數係goodbye and thanks

Lampard says we played to Olivier Giroud's strengths today and he is 'playing really well' at the moment. 'He is a personality and we need that'.

Lampard makes a note of praising Kepa, Marcos Alonso, Pedro and Ross Barkley after their performances today, noting all have been out of the team at times but have come in and given everything, while working hard in training.

如果柏度1年真係續得過
依家買人咁貴
咪當留多個人過渡
反正下年買到咩人又唔知 夾唔夾又唔知
仲要成隊豆腐隊
跑2步就傷
多個勤力有經驗既帶下班後生冇壞

想問下鷹 點解唔同pedro續約

Lampard says Gilmour received the ball in dangerous areas but was confident to do so. The boss was delighted with the overall balance of his midfield today and their ability to get forward and threaten.

有咩講呀依家

今場好幾球差D入
仲成日幫牙朗補位

好想守護三個老將既笑容

撚伯幾時sms叫包輸衣走

德撚咪攪
50+1日日俾人叫油狗

老實講，正常都唔諗住續係呢排咁勁

Legends

佢同豬sir續黎教波都抵啦

不過始終我地又唔係我地睇數，可能錢銀個度有拗撬，我地又未知

安兩年約or lan
其他想要幾年畀幾年

白文真係亂鳩咁出腳

見到都覺得慘

豬sir比佢雪左咁耐都唔讚

三個老野敬業樂業
特別係豬烏同柏度 冇乜點落場都唔會炸型

牙朗踢433 根本無用
無過人能力
又慢 ，防守只叫合格

但可能艾馬臣仲柒

鏝城超弱陣
又傷哂d人？

ayi同艾馬狗已經玩撚完
no doubt

留力歐聯啦 聯賽都無嘢爭

衣狗好明顯玩撚完

馬斯亞真係好獨

Ayi機會真係比足

真 仲唔博盡今年等幾時

一兩年都唔肯俾係咪人工問題

下場18先踢wor
咁益49000
後防7到

屌 枝雞幫49000幫到
臭雞癲恩

出otaimedi

屌mu 1-0

認真基奥特一定要留 佢冇出咁耐都咁fit呢下已經抵哂
另外安同pedro點都要留一個 如果唔係車仔啲翼連個穩陣嘅後備都冇

我轟著名笑匠

曼狗

Ederson

Gilmour呢個年紀咁既表現係好，但今日踢得好主要係中場贏人數，對面中場中出兩個creator但4個前鋒都唔mark中場，中間野野打穿

屌 ederson食屎啦
射到閪都入到
屌你老母

踢撚到pat屎咁樣 俾人屌到痴線撚伯都係出佢
但係咁多場都可以keep住咁撚廢 邊個會唔雪佢條垃圾

近柱都輸

mc仆街啦放水放到
一世冇歐聯踢啦咁都入
出鳩陣
正仆街

勤力過 但係點會勁過呀

曼城廢撚到

呢球唔洗劃線呀？

no kdb no party

鏝城俾d力啦屌

事實係鏝唔會跌出前四又唔會奪冠

好似少越

冇人遮線
一傳到俾嬌魔就有威脅
如果mark到嬌魔實一實應該難打好多
或者安76都冇諗過佢係咁重要

包哂啦

林伯都算係咁 比足機會佢
豬sir完全示範波係點踢

我車點解會咁好彩執到豬sir依啲前鋒阿記真係走寶
Btw阿記過嚟個啲都踢到曉飛：a高 法比 豬sir
相反車過阿：雷斯同頭套廢到仆街

個罰球黑番嚟

Lampard既last choice
Willian Pulisic Hudson-Odoi Mount 之後先到佢
坦白講 唔係傷晒 Lampard一定唔會用佢

如果keep到有表現到季尾 睇下球會會唔會考慮

Pedro會接受1年約 上年Sarri都續左Pedro 1年

有邊一場冇黑
明做mu頭四
mc又係仆街
仲有兩星期先打歐聯先唔先咁早儲氣

點解巴同魔都係motm？

第一段咪有講

thx

以為今個禮拜踢
原來下星期先踢次回合
駛唔駛呢場留力呀
祝鏝一世冇得踢歐聯

真係黑到有前四

佢哋頭四又冇得爭冠軍又冇得爭
放畀你有乜所謂

Sor就咁睇左第二段

var有冇越位 睇都唔睇，獌鏡

Pulisic開始一隊訓練未
傷邊度搞咁耐

鏝好廢

打比世仇都放水？

佢打車出強陣就一世冇歐聯啦屌佢老母
打吡都用鳩陣

似係真廢

Caballero>Ederson

黑個前四返黎

施治都廢

屌你老母皇馬都贏到 獌狗贏唔到

黑你一球
送多兩張牌俾你

得一次射門
廢過護級隊

獌買完般奴勁左好多，好彩季初買唔到

去阿個期真係好廢 我仲記得法比入佢個球

木狗俾獌迷火魔法嚇到即科水

鍠疤今年都流流地

個球記錯人
True blue

sorry 新入黎，好奇想問點解個個都問hawk 消息？佢有咩特別 佢係車仔做？

鏝周中有一場英超補賽對阿狗，但有需要留力咩

高層

屌佢老味 kdb又冇laporte又冇
Mendy walker又冇
用哂青年軍呀笨
打吡都放水

Rodri Cancelo 廢撚到
哥狗又dum咗100m落海

嬌狗>Rodri
車狗慳返7000萬

Marina本人

佢係jody morris

打比都留力咁鳩屎

真係變左鳩猜

依隊賤種失曬分比曼狗熱狗

得walker買岩

傷晒？

今日鏝食咗屎

我轟今場都好多青訓

呢隊鏝真係要教訓
希望快d對佢

鏝得個猜字 獌縮反打反擊幾多機會

個foden唔係講到好勁架咩

其實我真係唔明
Ar E 聯賽剩係踢左224分鐘（3場波都唔夠），入左一球同一個助攻
唯一一場正選就係對曼
其餘杯賽夾埋得4定5場正選，但夾埋入左4球
然後個個都話比足機會佢

獌之後個賽程易踢過我地

係咪覺得我轟啲青訓世界級

隻ederson 俾人殺到埋黎都笠個高波去底線，有d 走火入魔feel

輸俾阿好過獌嗎
用哂副選想點
好似打fa cup咁

老實講曼城而家個心態真係場場打來把撚
唔關打唔打比事，係場場都唔知踢嚟做乜
乜都冇得爭， 連前4都唔使爭

49000買埋sancho點打

鏝今季對獌 4場輸3場

我獢完勝

佢打左中場最勁

之前見有啲人話佢有kdb同silva逗住 一定好勁

傻鳩先會對佢有期望打侯城條友都廢到仆街

其實係我哋啲青訓超水準

佢真係得個9差，又唔敢差入去只係圍住中面差有咩用
條防線一下就穿都冇人跟人遮線
佢差又易俾人斷波，即刻俾人打反擊
感覺人腳唔得踢唔到哥狗d 波

佢不嬲都係咁

咁佢咪買好多手袋

好彩我地黎緊全勝
唔洗care獌狗

隻foden打右面
又無波到

中場猜到三閘線都入唔到去有撚用咩

打吡hea踢抵佢冇歐聯
咁嘅陣咁派膠送分俾死敵

佢打攻中先sharp 打邊淨係識cut in 回後

柏度真係心態好好 講真咩都拎晒仲咁搏

冇左d正選，其他補上個d 唔太夠班踢傳控

連香港分支山度士教個班幻齒都勁過Foden啦

咪on9 大局觀睇 多一隊曼市球隊上前4 點都好過倫敦球隊上

我地都3殺

艾達臣死得其所

英國賽事差聯賽杯

佢好似玩緊快樂足球 有得係一線球會出下就滿足
但佢夢想係重返巴塞掛靴

有排先歐冠次回都留力？

師兄你叫李榮基？

希望曼徹斯特爆肺炎
一隊黑哨MMA 一隊打吡hea踢

唔好計上陣時間先
問題係做足準備有能力即使時間唔多
上到陣都顯示到佢係交到貨
上次豬蛇一正選都入熱刺波
但阿衣唔撚係喎
正選對曼聯全部機會曬撚晒

車仲要對mc同利狗
19000踢埋呢場仲有李狗同熱狗
車歐聯 心照啦
19000歐霸 應該都仲有排踢
2隊都有fa cup
其實計落 車既對手係惡頂d但係賽程無咁頻密

利狗已經殺過
鏝係主場踢
完勝

利鏝無野爭希望放下水俾我地

曼城真係on99 咁樣讓賽 唔係var又發瘟 2比0左對我地就永遠唔留力

根住哥狗走黎搶獢

利狗呢啲手下敗將 不值一提

感覺鏝防線真係好廢，係靠中前場頂住，隻ederson 真心唔明邊到勁

踢足總盃都廢到閪咁，唔係話一定要入波助攻，佢連基本走位同幫隊友set波都做唔到，踢撚

有助攻

鏝d 人好似滑晒瓦冇晒爭勝心鳩踢咁
人地獌要前4就下下搏到盡

傳控帶射支點停波要咩無咩

真係唔知佢有咩強項

無野爭係禁上下

鏝1射1中69%控球
takitaka

獌7射4中

其實大家有冇諗過
李城其實都唔穩
同我地差2分

李城好似又係崩盤咁係咁自爆

佢地仲要對阿狗熱狗拖肥同錫菲聯

Next season

USAdog TamJai coconut
===Mateo Mason=====
=====Gil======
Telles Chris 拿記黑鳩 James
=======Kepa=======

豬sir個支點作用真係勁過譚幾皮
下季買完前鋒啊姨譚狗齊齊lan

自從華Dee 斷連續入波 就廢左武功咁

mc仆街啦
用副選加成隊鳩踢
李城拎冠嗰年我地咩鳩都唔得爭都唔會讓熱啦

傷尼迪迪

仲拿記黑鳩

柏度可否不要走

幾鍾意tam 想佢繼續進步

又玩腳趾越位

49000平排一定當越位

獌鏡又黎

咁都越

屌你咁都越位

廢到ederson

入獌狗波球球一定死度爛度

差咁少check得咁快
之前就驗屍咁驗

艾達臣係咪弱智

ederdon 真心好廢，佢成日派膠

ederson含撚啦 派完膠未

點解鏝d 後防買極都係咁膠化

度唔撚到就夾硬屈個冇掂波既阻到ddg視線

真係好難講有冇越

希望英芥蘭FA爆肺炎

鏝d 人種感覺好養生好慢，節奏拖得太慢

最好直接爆曼市

又話曼城D逼搶好撚勁 勁條撚咩

ederson真係on9
成日玩波

佢哋仲有咩要搏

咁不如咪撚踢當輸3球算
打比都冇d 火養老就返老人院啦

老老實實哥狗咁多錢砌完隊波淨係威兩年又話重建，真係唔合格

件霍頓完全吹大左

walker個D係傷哂定咩

sarri>哥

對車就會逼到斷晒氣

早2年買完條防線但而家感覺又要扔2億再重建後防

仲有件rodri又係平庸到暈

賤種鏝打比玩hea踢成隊中肺炎啦屌你老母

無左kdb d sliva 鏝咩都唔係

換埋阿古路

老老豆豆
金章安個期
唔係熱狗下下收山
應該同今日鏝差唔多禁鳩

感覺d silva 同阿古獸老左鏝唔玩得幾耐

哥狗真係傻閪黎

你望下個場邊個氣氛似打吡咩
曼徹斯特友誼賽

買親都水水地

成個曼市中武肺啦

隻foden 係咪都射

阿古獸今日好屎

近排好似每次有機會拉開嗰陣
車贏 獌贏
車和 獌和

根度簡唔太得，同kdb 差幾皮

讓四大賽嘛

都無供應

係多仔大傷完已經冇哂靈氣

回哂塘啦

其實係驚獌有前5 cancho 會去獌
唔係既話都唔關心佢

佢最勁係啲一腳波射埋去，冇人做波係差啲

曼留力歐冠啦
最後一年啦

感覺佢搏腳都唔太合格，射波又唔得，唁知邊忽勁

其實係咪肯定左第5都有歐聯踢?

有無都去硬
人地肯俾高人工

等上訴

冇咩供應姐，疑似越位個球都食到

一早要出馬列斯啦
個個光頭都係仆街嚟

隻奧達文迪真係廢到癲

搬爐兩次12碼位空哂無人俾

D防反好大威脅

撚到shaw 食塵

鏝可唔可以俾d力
關鍵時刻先黎咁廢

般奴幾次走中間都冇人肯傳下下獨食

歐洲足協夠憎鏝嘅上訴完都可以同我哋一樣極速維持原判close file

核心唔係到 輸得

鏝中場果幾件廢到仆街

馬列斯幾勁 d 1on1

哥狗唔like呢d
唔係sane就唔會想走

鏝係得拉樸迪穩㗎咋嘛
石頭同隻廢鳩奧達文迪都係炸彈級

Cancelo都係水貨味濃

250

next po 吹奏嬌plz

馬屎同占士都幾大袋
般奴下下中間空哂都唔俾
射失眼尾都唔望下你

今季最on9交易

鏝開始俾力，但s7 好似廢左好撚多咁

無kdb真係差兩班

食屎啦丁力

上季應該係佢人生最高鋒

獌對上一次雙殺係幾時

光頭狗斷腳啦

丁力跟我地譚狗學野

獌泊哂大巴最後10分鐘

danilo+小小錢換
都值嘅

般奴成日被迫害

屌上半場曼城班撚屌係度hea踢
而家先發力

般奴好撚慘，同班豬隊友踢

成班生肺炎

泊大巴了

隻占士幾球都唔俾
下下自己去

獌狗喺後面咬得好緊 一定要拉李城落水

獌贏呢場，之後賽程易打過車，車保唔到4

唉咁樣俾獌快開偷雞贏波

隻恩哈路都唔差，估唔到中超野都ok

鏝兩邊唔識做突破 下下都要回返禁區頂中間